{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162246?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 승봉바다로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約時に追加人数の費用が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、ペット同伴の場合は入室拒否される場合もある。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室、退室時間を遵守しなければならない。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失時に宿泊客に責任があり、安全のため直火方式の料理及び個人炊事道具の使用は禁止される。 客室での喫煙は禁止され、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。 メゾネットタイプの一軒家客室にIPTVとWiFiが提供され、海の眺めと屋外テラスがある客室であり、喫煙は禁止され駐車可能であり、税金計算書の要請時に付加価値税を別途支給しなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時に追加人数の費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約時に追加人数の費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はご遠慮いただいています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に発生した毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用時に発生した毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式の料理や個人炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの一軒家客室にはIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には海の眺めや屋外テラスがありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプの一軒家客室には海の眺めと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "付加価値税は支払い時に別途支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、税金計算書の要請時に付加価値税を別途支払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 379
    }
}